有個同事岩岩帽左

佢情人節送左差唔多成萬蚊隻鑽戒，咩520又唔知帶條女去食半島送香水

呢兩日佢個fd撞見條女同個飲酒識既mk一齊，督爆左

我個時叫左佢唔好送咁貴食咁貴
睇佢條女個樣都係養唔熟個挺臭雞
點知咁快就俾人帽左

你的同事就是⋯

錢財身外物 冇左咪搵過囉
男人事業為重 女人係附屬品黎
唔洗咁介意既
呢d女人...享受過咪當叫雞囉